const data = [
    {
      question: "O que é faz o Nikolas e a Nathalia se darem tão bem?",
      options: [
        "Os dois são muito incríveis juntos!",
        "Sexo",
        "Um ri da bobagem o do outro",
        "O tamanho dos pés são muito diferentes",
      ],
      answer: "Um ri da bobagem o do outro",
      img:"12",
    },
    {
      question: "Com qual sorvete foi consumido no primeiro encontro?",
      options: ["Ovomaltino", "RedVelvet", "Uxi", "Açai com tapioca"],
      answer: "RedVelvet",
      img:"13",
    },
    {
      question: "Quantos filhos, sem contar os cachorros, Nikolas e Nathalia vão ter?",
      options: ["12", "7", "3", "16"],
      answer: "12",
      img:"4",
    },
    {
      question: "No inicio, Chapolin não gostava mt da ideia de namoro, ele fazia birra pra ligar. Oq fazia ele se acalmar?",
      options: ["Colocar gasolina", "Acariciar o painel e fala 'Calma chapolin'", "Chutar a roda até ele funcionar", "Ignorar"],
      answer: "Acariciar o painel e fala 'Calma chapolin'",
      img:"11",
    },
    {
      question: "O que a Nathalia disse quando viu o Nikolas pela primeira vez?",
      options: ["Bonitinho até...", "Pegava ein!", "QUERO ESSE HOMEM NA MNHA VIDA!", "Credo! Nem pensar..."],
      answer: "QUERO ESSE HOMEM NA MNHA VIDA!",
      img:"6",
    },
    {
      question: "O qual foi o lugar que a Nathalia mais gostou de conhecer?",
      options: ["Santa clara", "AliBaba", "Sushi do Lider", "Roxy"],
      answer: "AliBaba",
      img:"2",
    },
    {
      question: "Onde o Nikolas tirou a flor do pedido de namoro?",
      options: ["Do cu", "No arranjo da mesa de um estranho", "Na rua", "Usou seus poderes para materializar"],
      answer: "No arranjo da mesa de um estranho",
      img:"1",
    },
    {
      question: "Qual foi o 3º passageiro na volta da ópera?",
      options: ["Um mendigo", "Jorge", "Uma baratinha", "Um baratão"],
      answer: "Um baratão",
      img:"3",
    },
    {
      question: "Em uma corrida, oq a gente faz?",
      options: ["Corre", "Anda", "Trota", "Pega uns atalhos"],
      answer: "Pega uns atalhos",
      img:"5",
    },
    {
      question: "Oq fez a gente se juntar?",
      options: ["A rabina", "O espirito da avo da Nathalia", "O acaso", "Mandinga judáica"],
      answer: "Mandinga judaica",
      img:"10",
    },
    
  ];
  
  export default data;